體育數據機構意甲最佳陣容：C.朗拿度條垃圾沒有入選

C.朗拿度無緣這份最佳陣容

近日，知名體育數據機構《Opta Sports》評選出了今季到目前為止的意甲最佳陣容。

儘管領跑意甲射手榜，但C.朗拿度的名字並沒有出現在這套陣容當中。此外伊卡迪、高列巴尼等球員也同樣落選。

具體陣容如下：

門將：漢達諾域治（國米）

後衛：辛度（祖記）、史堅尼亞（國米）、阿切爾比（拉素）、簡斯路（祖記）

中場：阿倫（拿玻里）、比真歷（祖記）、法比安-魯易斯（拿玻里）

前鋒：亞曆杭德羅-高美斯（阿特蘭大）、比亞迪克（AC米蘭）、艾沙拉维（羅馬）

沙拉維？

呢d post唔會推過2頁

歐聯入最佳陣容咪得喇
聯賽who care

下場我朗入3隻搞掂

輸左,受傷奮戰無辦法
羸左,受傷都熱血反勝

結論：賤種無敵

賤朗搞到大波奶落選 正一陀衰家

艾沙拉維又打返起阿？

on9冇Zapata?
此post已完

屌你

艾沙拉維

證明意甲水準高過西甲

美斯一定要來意甲證明自己